突發！激死支那！以色列先發現新冠肺炎解藥 能使病毒失效

英國衛報報導，以色列國防部長班奈特宣稱，隸屬於總理辦公室的以色列生物研究所，在治療新冠肺炎方面取得「重大突破」，發展出抗體，也就是協助免疫系統對抗病毒的蛋白質，「能使帶原者體內新冠病毒失效」。

班奈特4日視察生物研究所，聽取簡報時得知這個成果。研究人員正為這種療法申請專利，並設法大量生產抗體。

目前不知道這種療法何時能普及，也不知道動物和人體試驗做了沒。

又要去暗殺

突發：美國匹茲堡大學的武漢肺炎研究員「劉兵」在取得關鍵發現前，在住處被謀殺

「匹茲堡大學」正研究出貼片疫苗
關於這所大學，今天有一個新聞
研究病毒的Liu Bing副教授於5月2日被槍殺
同時這所大學在2月2日，有一位高級研究員就發表了 #CCPVirus 是人工合成病毒的论文！
看来匹兹堡大學的Liu B被害，沒那麼簡單

武漢肺炎

根本出粒維他命做場大龍鳳話係解藥，經濟都會gogogo啦
死亡率底到咁，仲要死既都係長期病患，一係就老野老到J都無力果d
個死亡率仲要係將d覺得係死於武肺都加埋落去check都無check過

MOSSAD: 天譴行動2.0 is ready

以色列

支那唔敢攪猶太佬

仲好啦，搵人帶返中國然後申請專利跟住告埋以色列藥廠侵權掠返一大筆

事實係搞唔到

咩𠹌嘢新冠肺炎

香港都無事啦仲洗乜解藥

支那武漢市改咗名叫新冠市咩？

到時買到時，就會走出泥話佢地1月已經發明左

點解個解藥講左咁撚耐都未有

一定係國家機關先會做
9成支那

支那：病毒原來由以色列傳出

咁勇武
上次有個國家（伊朗定係其他 唔記得）講句野
以色列當日派空軍就炸鳩佢

唔記得改

唔會掛
以色列痴L線架

死亡率低

HK TW SG only

睇下意大利死亡率先

得啦左膠
你去睇下人地條數點計先

你睇下意大利老年人口先

點計?

支那條數如果係真既就係

Confirmed: Deaths:
UK: 195K 29K
ESP: 219K 25K
BEL: 50K 8K

Over 1:10

好似係土耳其

得啦得啦，你信就得啦，放多幾粒膠會真d

NATO都炸

其實今次清洗左咁多老人病人
政府中長線開支會低左好多
分分鐘之後經濟仲好過之前

中國武漢肺炎

猶太人真係好屈機....

以色列同成個伊斯蘭世界單挑都得啦洗驚支那？

唔信歐美唔通信你條連登鳩up佬咩

你同我信啲咩唔緊要
事實就係大部分國家都犧牲緊經濟去做緊防疫措施
如果真係咁少嘢人哋會咁得閒揼錢落海？

信歐美就信群體免疫啦，唔通信你條傻開鳩up咩

醫療實力強如德國，死亡率都去到4% ，英西法意死亡率全部都超過10%。

有疫症爆發嘅歐洲國家死亡人數比歷史同期數高3-9 成

但都仲有人話武肺死亡率低

免疫療法要逐個病人度身訂造
成本好鬼高

信咗支那話死亡率低

以色列唔會同你口水戰
一埋牙就殺你全家

亞洲的確係死得少

唔咁做，經濟會更差
唔代表隻病毒真係勁
其實唔會有揼錢落海
有人比錢就有人收錢，係呢件上有幾多人發左達你又知唔知？

支那有撚本事搞以色列

世界要呀

不過要到人可以用果時都要等番5年左右

垃圾執人口水尾
你有料咪信你喔, 睇過, 邊位呀

武肺解藥/疫苗就快同流浮山刀手一樣

我諗起呢單

以色列又贏

呢到就係多得你呢類人未冇討論價值囉

以色列人口同香港差唔多，我地有佢地一半咁勁就好

少係因為醫療系統未崩潰, 爆上十萬廿萬就另一回事

其實係亞裔人食得多野味
基因已經對呢D病毒有適應性

所以支那夠薑用自己國民做病毒溫床

利申:9up

人地放歐美數字出黎你又唔撚信
依家同人講討論
討你老母臭閪

屌！話維他命C有效，現在基本上維他命C係冇貨

習近平又要禁藍色波波

可以見到連登多痴線佬
覺得自己係屋企9up準過人地歐洲d統計

成個歐洲同美國死亡率都好高

以色列打慣仗
個個人都要當過兵

以色列好似唔係好信得過喎
美國 德國就話啫

副作用？

咪臭係 呢位Ching就講得岩啦
隻痛毒咁廢 死亡率咁低 咁後生驚乜柒呀
不嬲都話信政府 信自己
利申：1月到依家未撚戴過口罩
你咁醒應該唔會仲咁蠢買口罩助人發達掛...？

連登病毒學家會話全世界條數都係假
全世界都吹大
得台灣香港係真

你信支那個死亡率啊

兒登多廢柴唔係第一日
認真就輸了

唔好以為人地喺中東就係垃圾國家
美國都忌佢三分

以色列既醫療科技好似都幾先進

以色列首先是中國的

美國上流社會堆有錢人都係猶太佬嚟
話以色列係美國大佬都未必錯

又偷人地隻藥黎申請專利
好撚嘔心

佢哋男女都要服兵役
當然勁啦

基因問題
香港好多人老豆老母都係劣質支那基因
想叻真係靠100分後天努力

我都懷疑兩隻毒唔同

東亞地區普遍人衛生意識較佳，而中日韓港台都傾向相信口罩有用，所以減慢左病毒傳播速度同埋患者所接觸到嘅病毒量

南亞、東南亞地區因處於熱帶，病毒係較熱嘅環境下活性會減低，當然亦有可能係因為呢啲國家根本無財力去為病患檢測有無患上武肺，就算死左都唔知咩事。但即使係咁，武肺死亡率至少都有1% ，仍然係流感嘅20 倍。（至於香港死亡率極低，一黎未去到衝擊醫療系統臨界點嘅地步，二黎雖然香港有成1000 宗病例，但實際上暫時並無出現真正嘅社區感染情況，好多個案都係海外輸入病例，患者好多係年輕嘅留學生、商務客，甚至係運動員，風險自然較低，所以如果無差別咁係社區爆發，香港嘅死亡率都無可能維持現有水平）

當然有人會話，死嘅主要係老人家或者長期病患，但呢個講法不能證明個病本質死亡率低，最多只可以話死果班唔係你在乎嘅群組（但好明顯呢種想法無可能為現代文明社會廣泛接受）

所以如果有人話是但作個藥出黎件事就會平息，呢種講法好明顯係不盡不實。

真係唔識

英國no.1了

死亡率8-15%。
問題係呢隻病傳染力太多，一爆就要停經濟，唔停就100%全民中，到時醫療系统爆左，死亡率會再倍升。
經濟代價咁巨大，有藥看門口先最好。

以色列真心勁

都幾高喎

其實以色列向醫學科研上都好撚高班。

話我中二病都要講 其實個名真係好撚型wraith of god

點解有連登仔到而家都唔明
蠢撚過啲廢老
武漢肺炎死亡率唔高
但傳染性極高
爆發時會令成個公營醫療系統收皮
香港都有好多非緊急嘅手術停咗
武漢肺炎未必會直接殺人
但間接嘅影響係大到你唔信

如果真係咁易處理
就唔會全世界都封關隔離
真係全世界領袖都好似你咁 on9 咩

以色列軍事強國黎 唔係支拿既所謂強國

串佢兩串 真係同你開戰

中國氣炸氣炸氣炸鍋

聽講歐美果隻變左種勁d種族問題

其中一個主要原因係美國內部都有好多猶太人，支那一搞佢，仲唔call埋美國黎開佢波？

暗殺

一陣又話以色列先係源頭

美國歐豬就話啫, 搞以色列9條命都唔夠死喇

死人唔係重點
重點係公共醫療負擔